屌 咁我明白乜野叫「於家居有限度人傳人」

睇完熱門post
小粉紅微博冒死揭武漢緊急情況

入面提及「返屋企隔離」

如果佢地講得出呢句說話
認真覺得班病者唔會亂咁周圍去
咁的確係有限度病埋係屋企傳比屋企人

不過你地要記得當年淘大單野
病毒經由水渠傳播

我唔知呢個病毒會唔會
但希望大家做到依家可以做嘅事先

就係戴口罩！

仲有好多人又咳又打乞嗤都唔戴口罩

仲未知驚